又話全民口罩

屌你老母
我係九龍灣返工
今朝塞車
九點半先落到車 , 行左成段路

大大話話見到幾百人 , 加埋我前後得 4個人有帶口罩

已經係最簡單既選項 , 當生活習慣咁日日帶住口罩啦
P牌預撚左推唔郁 有人睇到可以當鳩UP下

今朝番工都係得我一個戴 塞車見到隔離巴士上層有個巴打戴好似見到知音咁

真係好撚少人戴住個口罩
大家唔做 其他人就唔敢跟

個個戴先可以保護到戴口罩既人, 你地快d 保護我啦!

利申: 矇面法前唔會戴, 法案後日日戴

返工沿路有戴口罩人數應該10個內